頭先英超總結，ricky同丘仔不和？

有無details?

Detail pls

屌牙 班垃圾9up都有人睇